胡志偉被撒保釋還押2 月八日再訊

民主黨可傾可切

真係無諗過最大中華膠最保守嗰個竟然變還押手足

呢個唔可惜